份功課佔20%得c+....

asso想升u，大唔大影響，爛grade，mean好似係c-
要點追

無得追 quiz啦

sem1最好要幾多gpa

好無助

有冇師兄師姐分享下

想升邊間?

asso mean C- 咩功課

其餘80%拎翻a咪得

文科，有咩關係

八大

你exam A+咪得
驚乜

講咁易咩

好唔開心

有時做人唔洗永遠都要諗做最top嗰班人，與其爭名逐利費盡心機，不如學識放下安心處世，人生活得消遙高興足矣

都發生咗啦 你依家做到嘅咪得努力讀書
所以加油啦

以我所知三大其實3.6就可以入到大部分嘅科目
其餘嗰6大3.0/2.8就夠.

所以真心升八大唔難

好少聽asso功課個mean會咁低

可唔可以詳細啲你個case 等大家一齊分析下

但係我想知道如果你真係咁care升唔升到大學, 點解會只要c

我都想，但發現世界好現實，唔會等人，冇大學張紙，就比人淘汰。我只係想平平凡凡咁拿個degree證書搵份舒服工。冇諗過做top個班。

八大唔難 三大難

都幾羨慕啲會咁諗嘢嘅人

利申 大專老師

唔太想讀自資個啲但我又廢

你想知咩野？

知自己廢就唔好嫌棄自資啦好心

真心呢
文科唔係要3.3/3.4先穩陣入咩

人要向前看 如期執著個C+ 不如之後做好啲

我知，但我怕最後都因為個c+

真
而家好多大學都會用假數據引d gpa < 3.0學生以為自己好好彩有offer

認真答下你
你諗下你人生仲有幾多份功課 幾多份exam
你計下你呢份功課只係佔你CGPA入面幾多
你諗你asso呢2年係你人生入面佔幾耐
決定你人生輸贏最終都係心態
我知呢一下你好難過 但係到叫完就好去温書了

唔係好明白
可唔可以再解釋多啲

乜9最好要幾多...最好梗係滿分拎4啦
想問最少下嘛.......最少拎2.8啦 之後容易追

當年得3 廢事哂時間報

其實一科半科差冇所謂
何況你呢個只係其中一份功課
不過頭嗰一年讀嗰啲GE course一定要俾心機
有幾高grade攞幾高grade
之後會輕鬆好多
如果一開頭全部剩係得B左右
你之後就會好辛苦
因為啲DS係好難讀，要求比GE高好多
我印象中一開頭讀嗰啲咩普通話同電腦嗰啲
求其做都有B+
不過如果可以上A就更加好

你無拎A+嘅意志咁就真係算鳩數

mean c-又點
ASSO大部分係入唔番U
當你去到一個地步要去睇MEAN個陣
你都已經凶多吉少

邊間asso同咩科先

唔會
個分最尾會adjust
考試好少少 A+都有機

咁多科 其中一科嘅20%C+ 究竟你擔心乜

你老母 sem1其中一份功課佔20%得C+啫
咁咪exam拉高個subject grade囉
最多拉到去B+你都唔開心嘅咁咪其他科努力啲
靠佢哋拉返高個subject grade囉
你覺得冇喇今個sem仆街喇最多得3.1-3.2嘅
咁咪捱埋佢盡做淨係aim sem1 gpa有3或以上先
然後sem2唔好重蹈覆轍唔好再懶拉高返個cgpa
再上連登/其他平台揾下sem3有咩靚grade科讀

唔好睇到一份功課咁重要自己喺到亂諗嘢
sem1仆街你仲有sem2 sem3
反而你再自怨自艾畀藉口自己去偷懶嘅
你就真係會因小失大個cgpa爛到抬唔高

唔好話唔益你
乜柒grade都唔緊要
揾間野雞top up degree比錢搞掂
轉過頭再報master洗底
total廿幾萬 四年搞掂
鍾意既比錢整多個遙距phd都仲得
懶人捷徑

我都係

求其拎2.5 (好似係) 就可以讀個top up 都算係大學畢業
搵返相關範疇嘅工作唔難

真心咩 其實每間大學唔同科都有唔同要求㗎喎 不過樓主而家先sem 1 其他sem追返都得啦

Asso 好撚多教畜killer

問題有時消遙嘅前提係要有知識同錢

你有冇睇嗰d咩評分準則先做㗎
講嚟聽下d題目同你寫咗乜？

咪鳩up啦
冇2.8, 3 咁少
雖然有個別例子，3.0都入到
但普遍3.2-3.4 minimum先入到

讀唔成書就早d出黎做野搵食

3.8+

你之後要全部爆A先得，認真

on9功課唔請槍拎滿分 怨得邊個

有冇比過心機啊

驚乜 ，試過midterm C+靠exam 爆返上A

使乜做最top啫
夠用夠入u咪得囉

我讀果間冇A+

真 最起碼都3.0啦

一係重讀 一係出黎做野

請槍都勁高分啦 你又話想升大學又唔肯比錢槍手

3大+6大=8大?

讀大學咁易咩

又唔諗下人地中五六日日咁辛苦讀書,你就走去玩

係 每科唔同
平均黎講3.2開始叫有機

教醒你返pt 平時請槍拎高分
考試前就唔返狂溫書咪高分囉
功課錢唔慳得

咪鳩嗡啦CHING
2.8/3.0係要講緊interview真係好撚出色先得 50個都唔知有冇1個係得2.8升到UGC

Asso 試過佔30%既project C+ overall grade A
未到最後你都唔會知結果 唔好諗咁多 依家努力追番啲分先啦

我試過35%攞C+
無辦法 一開始係好唔開心 驚死呢個分爛咗之後個科又爛grade cgpa又爛埋 但其實諗諗下都根本冇得驚
做好啲之後個d 唔明就係咁問 chok下印象分又可以consolidate 自己學過嘅野 係惟一可以做嘅野

試過有份present 20% C咗

最後靠份final pj加兩份essay 衝翻上A-

唔大
好多時最後份卷/final essay先係拎黎計grade
前面話之你attendance 定咩quiz,midterm都好
做樣架咋
博你地唔敢appeal 所以好多時用exam去俾grade
利申：做過幾次唔同prof的ra，一直都係咁，同其他做ra的朋友傾開都係相同做法

當然如果你生得靚可以用一晚搞掂

30hkd/line

同自己compare

激勵下你 後門仲要C+ 不如唔好讀

真見到都打個突 乜鳩on9問題嚟 係都問最低要幾多先穩陣啦

無錢又點快樂呢講就口響

quiz

呢個真係首要條件自己都無必攞嘅決心 下下覺得自己唔得 又點會真係有動力推到你去攞A+

後門狗

邊度有啲咁信得過嘅槍手我都想知

唔好鼓吹呢樣嘢啦，根本個心態已經唔啱，寧願樓主再努力啲，有咩唔識咪問prof/ ching cjeh

做保安 又舒服又唔使degree

知自己廢就面對現實算啦
真係廢嘅比你升到咪又讀唔掂

讀asso都得c，有冇諗過讀書其實唔啱你？

又唔會大部分入唔番
大約一半人入到ugc啦

唔明你唔明啲咩

咁你慢慢驚囉 人地拎住幾條A了

asso都讀唔掂點入u？

asso都得呢啲grade
你就唔好諗住入唔到大學就跳Ive學兩招做勞工
到時你箋year1自己灰到quit

講真你份功課攞a exam都要攞a架啦

我有份佔25% 0分都未開po

清係八九十年代雪藏到2020？degree都有舒服工？你top個堆degree就可能有

同你處境差唔多 我係得B好撚驚冇書讀
今年啲mid term比往年難咗好多 好怕final handle唔到

又想入U 又想輕鬆
你無爆4既心態同決心已經輸一半

Asso都搞唔掂既話
比你入到U咪仲辛苦

合格就得啦

大專係包埋Ive鯨樹含？

俾你班廢柴上到U, 毒害呢個社會真係教畜killer

得罪講句係咪住公屋？

你諗下下一份點樣做得好啲好過啦on9
利申asso嗰兩年有兩個course final grade C+

你唔好亂up啦3.6都入唔到三大

Asso 仔就係廢柴？你含撚啦 人地想升U起碼叫有上進心 好撚過連仔日日打飛機

讀asso 入u 講到包生仔老馮？
屌你攞C+你同我講你上進？
你含撚都冇資格，去廁所食屎啦屌你老母

首先 人地都冇瀨鳩個prof 你就講撚到人地屌緊prof 咁
第二 人地而家上黎問得C+仲有冇得追 唔想追問黎做乜鳩 咁叫冇上進心？
Ching 係咪邏輯思維同閲讀能力有問題？洗唔洗去廁所痾督尿睇下自己咩料先？

大把人中途quit 最後先至有一半人

睇清楚啦，我係話你嗰句「Asso 好撚多教畜killer」
唔好成日覺得人哋特登kill你啦, 係因為你哋冇料
俾你啲無料嘅入到個System，先係教畜
覺得自己好叻？懷才不遇？不如望吓自己咩料，睇吓自己屋企咩水平先

只係一份asm而已
唔洗咁緊張 先sem1啫
你仲有sem2 3 4 if你唔expect year1就博返上U
你咁緊張咁大壓力會更影響你之後嘅表現
由得佢過去 之後其他科同asm繼續努力
上堂認真啲 尤其講instruction個陣更加要認真聽
心態好重要！

屌你老母 asso 好撚多教畜killer 係事實 教畜周圍都有 你唔好同我講你冇撚屌過人教畜 killer 唔係話特登kill 你而係對你要求高 要高分難
再者 你憑乜話你冇料？咩叫入唔到個system? Dse 入唔到U就叫入唔到system? 原來ching 係嗰啲用dse 黎定人高低嘅讀書狗 ching 仲話乜野屋企水平 睇黎ching 屋企應該由細到大都逼鳩你學野補習 日撚日温書 日日做屋企理想嘅你 活喺屋企嘅影子之下

爛左咪讀top up
反正grad完出黎咪一樣做狗

cc😂

去英國讀大學囉

gg

收皮了

asso野有幾撚難呀 有心讀chur盡自己既真係唔見佢會差得去邊

我以前讀asso果陣有科mid term 20定30%拎C+
果陣去問prof野仲比佢串你咁都未識 要比心機d啦

然後exam果陣發撚左癲咁勁認真溫同操卷 最後overall拎A 自己都呆撚左

咁就溫書啦傻西

我sem1得2.88，但sem2追上3.81，只要唔好放棄自己就得

人唔笑

讀大學都叫top阿豬阿狗都係大學生

唔明佢咩意思
佢又話2.8 3.0有offer
轉頭又話2.8 3.0嗰啲數據係假